\chapter{El primer tema dels apunts!}

\section{Primera secció}
\begin{defi}[Nom del concepte definit]
    Això és una definició.
\end{defi}

\begin{lema}
    Això és un lema.
\end{lema}

\begin{prop}
    Això és una proposició.
\end{prop}

\begin{obs}
    Això és una observació.
\end{obs}

\begin{teo}[Nom del teorema]
    Això és un teorema amb nom ``Nom del teorema''.
\end{teo}

\begin{ej}
    Això és un exercici.
\end{ej}

\begin{example}
    Això és un exemple.
\end{example}

\begin{problema}
    Això és un problema.
\end{problema}

\begin{col}
    Això és un coro{\lgem}ari.  % També podeu escriure "corol·lari" però no es veu del tot bé, estem en procés d'arreglar-ho
\end{col}

\begin{proof}
    Això és la demostració de l'enunciat anterior, fixeu-vos que apareix el quadrat indicant QED automàticament.
\end{proof}
